700本買三十口

第一口中硬
贏到你唔撚信

你收皮嗰陣嗰post都會繼續緊
放心

700本直接allin咁有信心

100%波會all in
無論本幾多都係

輕鬆贏

Balance:1463

第二口

等收錢

第二場冇allin即係唔係100%?

始終韓假

首爾全北唔買買場咁鬼既盤